*純粹提出意見only，手下留情唔該*係咁圍狗屋作用其實有冇咁大？

事先聲明，我其實同大家一樣都反對修例，我都唔想個修例通過，但係今日我發現大家既做法(係我角度黎講)有少少治標不治本嘅弊病。當然，我都支持你哋嘅，亦都尊重你哋嘅意見，只係我覺得圍狗屋呢樣野唔係長遠之計。

第一，多數狗係跟order做嘢，第二，個實質問題係出於啲狗制度上嘅不足同埋盧狗聰嘅言語失當。你哋圍狗屋一次兩次都仲okay，但係三四次甚至長遠地圍狗屋嘅話只會失去民意，支持反送中嘅人會開始反對。呢個時候就會變得弄巧反拙。與其一味留守係狗屋出面堵塞狗屋攪到最後啲民意都冇晒，不如考慮下用其他方法(例如寫信同埋集會)，或者會好少少？

咁應該點

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦

起碼係針對對呢件事影響力最多嘅人(I.e 盧偉聰或者鄭若驊)。始終就咁圍狗總狗總只會識推前線啲狗出去

根本冇用 佢地都係聽上面order
只有官商先對社會有話事權
政總最多高官，馬場最多商人
不過算啦 連登仔驚比賭仔，廢中屌

發夢邏輯
班狗整裝待發諗住全撚部衝出嚟打柒示威者，但係示威者直接散去，道火焗住爆唔到呢下先至甘
跟住順便前線見住班高層日日淨係識打飛機，完全唔出去幫手，心淡到鳩都縮埋啦
最甘嘅係，堂堂警察總部比人圍成咁都唔可以反擊，直接落成班狗嘅面，榮耀都變狗屎
係難為左班清潔姐姐啫

我覺得大家應該要知道遊戲係點玩，立唔立法唔係差佬話事，放唔放人都唔係差佬話事。不如去相關既機構會唔會成件事直接d？

個意圖轉咗
主要係希望調查返警察用武力驅散示威者係咪唔啱
同埋撤退暴動定性

你係鬼

唔係
12,16同埋21我都有去
但係我覺得成件事個策略上唔係好啱。。。
只會令到啲人唔再支持。
當然我都想政府徹底撤銷呢個條例。

到而家為止策略完全錯晒，調查差佬靜係圍住警總有咩用？差佬只係法律上嘅前線人員，即係一個屋苑嘅看更。你想投訴個看更你覺得同另一個看更講有用？

exactly，我就係覺得圍狗屋個方法根本對唔啱症。而且又唔到位

踩住鋼線漫無目的, 為做而做
一次好彩, 兩次無事, 假衝呢單係好彩
再下次邊個敢寫包單無事

仲要咁晏出
方便對家咁

唔係淨係話方便對家
係成件事基本上就係策略失誤

以輿論戰角度嚟講，有條傻佬25走出嚟做黑材料，今晚賺咗
你可以話咁可能係一時幸運嘅，你咁講我冇異議
至於話圍呢件事會唔會影響大眾睇法，其實影響唔大
香港人好現實，又唔係喺汪總返工，又冇阻到我，又冇叫我去圍，你圍飽佢囉
至於藍色嗰啲本來都藍，可以忽略
但你話對爭取4大要求有冇直接用途呢……我覺得冇乜
不過no harm done，前線勇士又唔介意，why not?